啱啱係黃大仙7仔入邊聽到班道友講

：我地黃大仙成班道友 有晒白粉針 一插就上癮 佢地敢過嚟？
：我淨係想訓教 但佢地嘈住晒
：拿 聽日我叫班道友一人一支愛滋針 插落去你咁就一世啦 哈哈

好心寒....大家無論係咩地方都要小心癡線佬

吉落邊個度